用五种语言书写——祖国在我心中

从上到下：客家语、英语、古典马来语
从左到右：满洲语、中国语

愛到最高點 心中有國旗（1989）

係中國──中華民國

تانه ايركو بوكن نڬارا يڠ بربهاس چينا
（我的祖国不是说中国语的国家）

想知道你係乜野族人

汶萊人
有客家滿族血統